{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023092161903/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "헤어리 볼레로 카디건 - 블랙"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsで製造したFW23 / 353X5AMB15 ボレロカーディガンは魅力的なデザインと保温性を持っています。 この製品はサラサラのヘアリー原糸を使用し、柔らかくて暖かい手触りを提供します。 また、ノースリーブのインナーから薄い素材のタートルネックニットまで、様々な衣装やスタイリングが可能です。 表地素材はポリエステル62%、アクリル38%で構成されており、ドライクリーニングをおすすめします。 摩擦により毛羽立ちが生じることがあるので注意が必要で、外部摩擦により伝線現象が発生することがあるのでバッグ着用など摩擦を避けなければなりません。 洗濯の際はファスナー、ボタン、スナップは閉めて裏返してしなければならず、毛が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 洗濯時、製品が若干収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意が必要で、敏感な肌と接触する場合、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時は注意が必要です。 長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このボレロカーディガンはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このボレロカーディガンは魅力的なデザインを持っています。"
        },
        {
            "question": "このボレロカーディガンは何の原糸を使用していますか？",
            "answer": "このボレロカーディガンはサラサラのヘアリー原糸を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このボレロカーディガンはどのような手触りですか？",
            "answer": "このボレロカーディガンは柔らかくて暖かい手触りを提供します。"
        },
        {
            "question": "このボレロカーディガンにはどんなスタイリングができますか？",
            "answer": "このボレロカーディガンは様々な衣装やスタイリングに合わせることができます。"
        },
        {
            "question": "このボレロカーディガンの表地素材は何でできていますか？",
            "answer": "このボレロカーディガンの表地素材はポリエステル62%、アクリル38%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このボレロカーディガンの洗濯方法はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "このボレロカーディガンはドライクリーニングをおすすめします。洗濯の際は裏返して閉めて洗う必要があります。"
        },
        {
            "question": "このボレロカーディガンの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "このボレロカーディガンは摩擦により毛羽立ちが生じることがあります。バッグなどの摩擦も避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このボレロカーディガンにはアレルギーの注意点はありますか？",
            "answer": "このボレロカーディガンには金属による皮膚アレルギーが生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "このボレロカーディガンの保管方法について教えてください。",
            "answer": "このボレロカーディガンを長期保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このボレロカーディガンはどのような洗濯時の注意点がありますか？",
            "answer": "このボレロカーディガンは洗濯時に収縮する可能性があります。また、強い日差しや照明によって変色することがあります。"
        },
        {
            "question": "このボレロカーディガンは他の衣類に色移りする可能性はありますか？",
            "answer": "このボレロカーディガンは白系の衣類に色移りする可能性がありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このボレロカーディガンは敏感肌と接触するとどのような反応が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "このボレロカーディガンは敏感肌と接触するとひりひりしたり赤くなったりする可能性がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このボレロカーディガンの製品損傷についての補償はありますか？",
            "answer": "このボレロカーディガンの製品損傷は消費者の不注意によるものであれば補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 679
    }
}